{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001793",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 XYM"
    },
    "text": "宿泊施設は計41室の客室を保有しており、近くには2号線宣陵駅、2号線駅三駅、9号線彦州駅、盆唐線宣陵駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。駅三XYMは基本規定身分証を持参していない場合、入室を拒否され、これによって入室ができない場合、キャンセルや払い戻しはできません。全客室は2人基準で料金が策定されており、追加人数は許可されていません。客室をご利用の際、全室人数の追加及び寝具類の追加はできません。OTTサービスはネットフリックスとユーチューブのみ利用可能で、充電器は客室内に備えられていません。駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、駐車タワーへの駐車が不可能な車両は駐車が制限されます。キャンセル及び変更は当日予約件を除いては不可能であり、入室及び退室時間には注意が必要です。未成年者の利用と男女同室での宿泊は制限され、夜12時以降は騒音に注意してください。宿までの住所はソウル江南区テヘラン路28キル3-12で、近くには2号線宣陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣陵駅、2号線駅三駅があります。ご利用いただいたお客様のレビューによると、宿泊施設は清潔で広い客室を提供しており、親切なサービスに満足しています。しかし、防音が不十分でリモコンが作動しない点、細かい傷がありました。全体的に価格対比満足度の高い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計41室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには2号線宣陵駅、2号線駅三駅、9号線彦州駅、盆唐線宣陵駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "身分証を持っていない場合、この宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "身分証を持っていない場合、この宿泊施設には入室できません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で追加人数は許可されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では追加人数は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室での追加人数や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "客室をご利用の際、全室人数の追加及び寝具類の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で利用できるOTTサービスは何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設で利用できるOTTサービスはネットフリックスとユーチューブです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室には充電器は備えられていますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室には充電器は備えられていません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設で駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車タワーへの駐車が不可能な車両はどのような制限がありますか？",
            "answer": "駐車タワーへの駐車が不可能な車両は駐車が制限されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のキャンセルや変更は可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び変更は当日予約件を除いては不可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では未成年者の利用や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では未成年者の利用と男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設までの住所は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設までの住所はソウル江南区テヘラン路28キル3-12です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには2号線宣陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣陵駅、2号線駅三駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のお客様のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "ご利用いただいたお客様のレビューによると、宿泊施設は清潔で広い客室を提供しており、親切なサービスに満足しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のお客様のレビューでは、どのような不満点がありましたか？",
            "answer": "ご利用いただいたお客様のレビューによると、防音が不十分でリモコンが作動しない点、細かい傷がありました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は全体的にどのような評価がされていますか？",
            "answer": "ご利用いただいたお客様のレビューによると、全体的に価格対比満足度の高い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 792
    }
}